cherche à étendre son influence
veut assoire son autorité
rassemble des objets importants
s'oppose à l'influence de %FACTION
veut protéger ses intérêts dans la région
est surtout intéréssé par l'argent
garde %LIEU important / protège un secret
veut protéger sa religion / veut protéger sa communeauté
cherche à éliminer une religion / cherche à éliminer une communeauté
cherche des alliés
